#
 
ตัว
สมาร์ทโฟน
เรือธง
สเปก
แรง
ชาร์จ
เร็ว
OnePlus
 
OnePlus
 
#
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
เมื่อคืน
เวลา
ไทย
ประกาศ
ตัว
สมาร์ทโฟน
เรือธง
ค่าย
รุ่น
ล่าสุด
ใช้
วิธีการ
ตัว
แว่น
เร็ว
เดิม
ดู
หรู
เดิม
ชาร์จ
ไว
เดิม
ถ่าย
ภาพ
ดี
เดิม
ระบุ
สมาร์ทโฟน
ดี
ค่าย
ตอนนี้
คุณสมบัติ
ชาร์จ
เร็ว
สามารถ
ชาร์จ
แบตเตอรี่
ภายใน
นาที
ชาร์จ
ต่อเนื่อง
แม้
ตัว
เครื่อง
ใช้
งาน
หนัก
ก็ตาม
กล้อง
เม
กะ
ที่มา
พร้อมกับ
ทำ
ภาพ
ดี
ตัว
เครื่อง
เปลี่ยน
ใช้
อะลูมิเนียม
ทำ
ดู
หรู
เดิม
ปรับ
สเปก
ภายใน
ทันสมัย
เดิม
เพิ่ม
แรม
สเปก
เต็ม
ท้าย
ข่าว
สอง
สี
เลือก
สี
เทา
ดำ
กราไฟต์
สี
ทอง
นวล
วาง
จำหน่าย
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
ใคร
สนใจ
ก็ได้
เวลา
ซื้อ
ครับ
ใช้
คำเชิญ
ซื้อ
ที่มา
กว้าง
ซม
ยาว
ซม
หนาม
ม
.
หนัก
กรัม
ตัว
เครื่อง
อะลูมิเนียม
เคลือบ
สี
หน่วยประมวลผลกลาง
สี่
แกน
ประมวลผล
ทำงาน
ถี่
สูงสุด
หน่วย
ประมวลผล
กราฟิก
แรม
หน่วยความจำ
เซน
เซอร์
จำนวน
อ่าน
ลาย
นิ้วมือ
บน
รองรับ
ซิ
ม
ขนาด
ช่อง
เสียง
ขนาด
มม.
แบตเตอรี่
เทคโนโลยี
ชาร์จ
เร็ว
รองรับ
แยก
รุ่น
ย่อย
ภูมิภาค
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
ครอบ
กระจก
กล้อง
เม
กะ
เซน
เซอร์
กล้อง
หน้า
เม
กะ
เซน
เซอร์
สอง
สี
สี
เทา
ดำ
กราไฟต์
สี
ทอง
นวล
OnePlus
 
OnePlus
 
VR
 
OnePlus
 
OnePlus
 
DASH
 
Charge
 
OIS
 
EIS
 
GB
 
Graphite
 
Soft
 
Gold
 
OnePlus
 
OnePlus
 
anodized
 
aluminum
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
GHz
 
Adreno
 
GB
 
GB
 
UFS
 
USB
 
TypeC
 
USB
 
nano
 
SIM
 
mAh
 
DASH
 
Charge
 
WFi
 
Bluetooth
 
NFC
 
Optic
 
AMOLED
 
Corning
 
Gorilla
 
Glass
 
Sony
 
IMX
 
OIS
 
Optical
 
Image
 
Stabilization
 
EIS
 
Electornic
 
Image
 
Stabilization
 
f
2.0
 
Sony
 
IMX
179
 
Graphite
 
Soft
 
Gold
 
